小弟每個月既電話數據，都俾9527呢條撚樣浪費左大部分

仆街，佢d美斯gif，入親咩post都有
係咪on撚9架

召喚會員祖高美斯

岩岩又用左50蚊買左500mb
屌佢老味

無限數據

無人叫你自動load圖

你咁講法即係想叫佢入嚟po?

block左九世